［反骨］黃之鋒定黃洋達

大家同是姓黃， 不用分得那麼細吧

一路走來，反骨就得
黃洋達從一開始就已經靠反骨呃飯食

反骨始視黃碌撚都冇？